搭地鐵嘅可唔可以讓下座？

真心又好，公關又好。要做！